屌你老母 fifa真係垃圾game黎

fifa想要你輸 你根本贏唔撚到 除非你實力真係超撚晒班
仆你個街 用巴塞玩短傳 隔2個人距離都可以傳撚失 其他AI又唔撚走位 射波永遠中柱中楣 我都算數
用皇馬玩高空攻勢 屌你老母夠膽死牙朗唔夠奧達文迪頂 我屌你老母1次唔夠頂都算 係幾次都唔撚夠頂啊！ 仆你個街係奧達文迪啊！ 我都算撚數 攻唔入我走去守和你班仆街拎1分都好 點撚知班仆街AI後衛完全唔撚守波 係到陪跑 陪跑我搵保特唔撚好？快撚過你班仆街啦
後衛唔比力唔撚緊要 我仲有龍門鎮守最後一道防線 屌你老母點估撚到自己隊既達史特根同拿華斯都係黃大仙 有求必應 即使對面射到幾撚閪 佢地都總有機會比個波入 反觀對面利記個龍卡利奧斯 屌你老母球球都飛撲 根本無可能入撚到 屌你老母真係fifa逼害！

裝linux

我用ps4玩

係 仲有啲犯規先好笑 撞一撞佢已經有黃牌

咁你又玩
btw 通常見有EA 咒就走場

利申已經唔諗住玩19

辣殺驚

一要你輸啲交波即刻閪到，有近既唔交係要交到老鍊咁遠，一係前面空晒，個三角都係要比個後上既
搞到我都懷疑自己係唔係手殘，開個replay睇我交波路線
丫屌，一睇，明明我交波路線係比A球員，指到正，但結果都係要交比b我屌佢老母

都係winning好 可惜konami唔撚爭氣

成日比斜線都係咁
中場想比個大力既三角形去隻左翼到
一禁大力D就會變左lock左去隻左閘到變左唔係斜線類似橫傳咁

唔緊要喇仲有2個月你又會乖乖地拎400蚊去買fifa19

利申 上年一出即買 玩左2個星期即放 兼以後不買Fifa

屌winning真係好玩好撚多

又唔好咁 佢18 出3 個月就半價
今集應該個半月半價

係人都知架啦

吊最撚緊頭啲球員做得唔撚似果下責洗

8月先黎屌 fifa 18

話比你知，其實係你技術問題，又唔見d 39/40win果d會咁？之前d老師父講既

月經

順既時候可以點射都入,打D1都可以20分鐘入人3球
對面順既話都係一樣, 自己後衛一係包越位一係唔郁
利申: D1 + 70%勝率

下半場嬴緊2:0 諗住實無死，
點知臨完場被電腦連轟3粒，屌你老母

唔想笑你

其他AI又唔撚走位

有咩問題

樓主season輸撚曬？

你手制有得控ai走位
你真係唔識架喎

好撚痛苦 玩職業生涯領隊
屌你老母一直都順風順水 大炒電腦
去到最後20分鐘 啲電腦係會發癲 全部波攔撚晒 一傳出去 短又好長又好 都係電腦攞撚晒 90分鐘是但起一腳就入 你老尾死都要入我一粒

竟然仲係冇負皮

最撚on9係我玩傳奇級 打電腦 你老母 d電腦係鳩唔係都撞撚走到我 我用雲迪克都比個得米7死排骨電腦一野撞開

呢句真，fifa想要你輸 你根本贏唔撚到 ，真係射十幾球點射都唔入，仲要連球証都係佢嘅人，少少野都吹我，永無吹電腦

樓豬廢就唔好出聲啦

咁你咪好勁 恭喜你係我口中嘅實力超晒班

轉會玩 Rocket League 啦

無辦法 Winning唔撚掙氣，年年都硬食FIFA

屌fifa 都唔駛讚pes 啊？

足球驚入面pes最垃圾 fifa緊隨其後

玩Proclub mode啦不如

10場輸1場 貼出黎都可能俾人笑..
你戰績"靚"又唔代表樓主有講錯

你係咪好自豪自己係垃圾驚裡面有咁出色既表現

巴打有無諗著參加比賽

18仲用巴塞

我玩世界盃個mode 反而掉番轉，較最高難度電腦都係唔逼我，比我任攻，搞到用日本隊都大炒對面789,玩到冇晒癮

Ea逼害真係眾所鳩知
踢pro club踢到成班躁撚左
一出現就準備訓教

又一個輸到痴左線

玩 pro club 會有班低 D 廢物出黎話 script

樓主試下用全手動玩
應該會減少d 自動失誤

Game 入面4分鐘
對面兩球禁區外世界波

而家先知

你依家先知？

其實所有體育game 都onlan79

但係喺時間玩果個仲on9

玩ut 辛苦過返工
又要炒卡又要清曬堆比賽

winning gameplay贏哂
係個online mode on99
明知自己multiplayer渣又想用ut呃錢
根本無人玩，抽佢老母包咩

屌我發誓今年唔買fifa 18
最尾佢出左世界杯version又減到100蚊
都係唔爭氣買左

PES如果有PRO CLUB MODE 有版權 我諗大把人玩PES

細路仔先玩fifa

15年winning死忠

出世界盃先買不如留番等fifa19

如果無世界盃patch根本唔會買

諗起世界盃個ut
好多人係普通ut賣曬隊波，用曬d coin係WCUT瘋狂抽pack，Div10 已經隊隊都90以上，新手入到去都無機會玩

通常好順咁連嬴幾場就會出現劇本
不過其實你可以連嬴幾場咪又係電腦暗啞底幫你

Season都輸到嬲
樓主玩埋handicap仲勁嘅ut係咪會爆血管

係啊 我依加仲係嬲到成個人震晒

樓主Div幾，我而家上到Div2，一場都無贏過

利申：新手，第一年玩足球game

認真 你想起season打到唔會輸 打半年ut就夠
Ut嘅人起碼勁玩season嘅好幾班

利申：玩左兩年ut 今年打season打到d1拎冠軍輸少過5場

可唔可以教下我 上到Div2個個都識守41212(2)
有冇邊個陣好用

其實Winning不嬲輸license

都係用呢個架喇 上youtube較下d custom tactics都有幫助嘅
當然去玩ut就最好啦下年
如果真係想玩得好呢隻垃圾驚嘅話

真係垃圾黎
對手遠射miss左就出界
佢老味個電腦幫我頂撚返個波入黎仲要頂畀對手
對手即刻入撚埋

嬲撚到卡都剪撚埋

唔怪得我呀哥日日係房玩到屌哂老母

公道啲講句，fifa同winning都係垃圾

點解會有人吹奏WINNING
樓主如果玩PES 傳奇難度應該已經掟爛手制激撚死左

有次同fd玩 一開波佢門前空晒射到龍都唔中
我就知呢場贏撚硬
最後炒佢4:1 我d人頭頂腳踢鳩射都入

射10球 10球都中柱 on撚9

玩咩難度？

Fifa12-15 係最好
衣家食老本食懞左

season 戰績都拎出黎打飛機

打fifa唔識set戰術怪唔知會輸

早幾日開左個英甲玩我屌你老母做乜撚

同意 如果feel到個場怪怪地就知電腦要贏

角球點解圍都會係對面 傳位又比對面拎到
最尾射個下就會比人搶

做走場狗

eworldcup睇kurt一路贏一路屌都幾爽

有時速度差幾十都可以俾電腦跟得上

呢個真，ut同pro club有好明顯嘅傳球同射球嘅遞減，頭五分鐘就知你可唔可以輕鬆贏對手

當你截到個波3次都彈返俾對面就知對面要入波

當你嬴開嗰時就會係咁調高個難度 好on9的
整勁對面都無乜所謂 屌你老尾會整到自己成隊都變小兒麻痺

有乜可能競技game會由電腦決定结果

試過臨尾3分鐘追對方3粒 垃圾game

有時擺明犯規都唔吹
我懷疑佢想做55波唔一定吹既效果，但過晒火

有set高壓迫全隊壓迫

我角度，唔怪得你輸啦

屌你老母until we score

屌那星咁你又set咩咁撚威啊

冇話邊個set最勁，係識同唔識既分別

對唔住都要講
點解自己廢要怪個系統
又唔見我係咁？
可能係我認真左
Sorry

請指教

你太勁啦 咁多巴打都受ea逼害你反而咁勁

帶幾個fd上屋企，唔洗靠AI

係心態問題
舉個例子
傳失波原因係對方防守好勁？
你傳得唔好？
邊有人會將傳失波既原因賴落系統到
你有心絕對會慢慢學明fifa呢隻game
Youtube大把教學
希望你明白
絕無罵戰之嫌

見到你高壓全場

我係除左高佬真係 mark 唔死之外，每個失球我都覺得有守好 d

輸撚左

最鐘意對面迫

兩個角球明知近柱都冇得救

你慢慢迫 4141輕鬆防反

對面唔撚迫先驚

最撚柒憎對賤種皇，屌你老母 三十碼拉弓boom 入，角球 boommmm 入，b朗丙朗 鳩爛爆， booommmm 入，傳傳傳求鳩其起腳 boooomm 入，我屌呀~~~~

唔係真係有分別 d人一時呢就好撚勁傳波到位9射乜都入防守d鏟又準
一時好似無食飯咁跑兩步就無曬氣一係d傳波就超細力閪到你唔信

技術問題

一場波中十次柱係咩技術問題

pinna 第一次玩都幾勁
冠軍一定係沙特佬，好撚穩

射唔入仲敢講唔係技術問題

中得柱都係大好機會啦

咪撚理佢啦 人哋好打過pro㗎

玩防反一場得幾個餐士
中柱真係嘔血

你中柱唔識換個另一種射法？

假膠以為好好笑

有時企啱傳球路線係阻唔到傳球

下下狂抽中柱我都會試下 r1 試下兩下正方

上面幾個 comment 令我諗起有個 D7 話因爲 script 先輸

漏會有中柱會有，但點解一場中十幾次柱個個係你唔係我？

同埋身位經常畀人sm
但己㩒實L2

呢個同矮人一個頭好多時唔夠頂一樣

而家兩舊都係屎黎

最on9 係面對面傳波
接波個球員會伸隻腳出黎扮接 最後接唔到

明知唔到但又伸腳
個波係腳邊又唔識伸腳

但我係用緊C朗都可以畀人從後追到撞開

Fifa都有打手

原來弱智

撞走個波就最叻

Pro club 啲on9ai先正

唔撚識果d人就咪出聲啦

廢就廢啦

點解人地打親都贏？一定係課得多比 ea

大約連贏3場之後，ea開始做9你
成班球員好似食左屎咁慢

想唔想像到FIFA無左Script會發生咩事

被EA迫害個時最緊要識停 唔好玩住

唔撚想像 講你就講啦

有 script 試解釋點解你贏唔到 D1 冠軍？

講到尾同一個問題，點解人地都照贏你就輸？

大不了變番以前winning 咁
廢隊照炒佢6星強隊
咁又點, 起馬個遊戲正正常常堂堂正正
好過e家, 巴塞皇馬d 人都可以變弱智

最乞人憎係按鍵delay,

之前又話更新會改善，

結果一撚樣，㩒完2秒先有反應，

波未到腳㩒傳波都唔可以即傳。

無人叫你玩傳奇難度

18真係整得極差

Proclub仲鳩 兩邊成日撞色不突止
啲電腦又成日追追下波收腳

其實遊戲一定唔會平衡
但例如上面講嘅單刀
你話技術差還差
但點會5球單刀入得一球
然後對面4球遠射入3球(仲要球球有後防mark住或180度轉身都射入)
打得D1多就發覺高手係比較少
好多鳩射球王

運動game最叻就係弱化玩家隊友AI，超強化電腦cpu，咁就叫加左難度

原來有同路人
我仲以為我屋企上網差先有呢個問題
d制一delay
輸左9成
btw
其實係咪18先有呢個問題
17唔係好覺有

唔好再幫襯EA啦

連輸 連勝
有個勢係你度或對方度
好多年都係咁 都慣撚晒

FIFA 冇 Script 就平衡唔到
柒既人輸太多唔會玩
勁人玩2場冇隱唔玩
隻 GAME 自然執笠

單機你可以平衡
online打有分division又駛乜搞咁多

咁你打極都升唔到班係咁比人炒
可能唔撚玩 不過應該有進步既 始終講唔過去
EA 食撚屎啦總之

19都未必會即刻買
人大左都少左打機
遠射易過單刀
防守好似弱智咁

比人 CURVE 入先癲

仲有黑哨問題

佢有啲問題好多集都冇改
例如射波省中人 慢慢滴出界
龍門咁多年黎都唔接實個波輸角球
對方頂入仲串柒柒我真係屌出黎

似真實

係到屌完 話唔會買果D乜乜柒柒 到時咪又係會買 年經黎既姐

屌
成撚日都係咁

season 對面quit game 之後就load 死咗

你可以交到靚波湯穿後防變單刀
咪又係因為個電腦幫你個前鋒走位..佢可以控制起步快啲起步慢啲,走快啲走慢啲
電腦唔幫你你鬼會拎到個波變單刀咩
玩seasons又好proclub又好,你進攻時最好多同一時間咪又係只可以控一個人

唔好一味話被迫害係咁輸,有時係咁贏我都feel到電腦有幫手啦

發覺fifa18啲球證仲on9過電腦隊友
一係成塊攝石咁 去到邊都痴實曬你
一隻著件撞色撞到7彩既死人衫

已經少玩，同fd玩幾場入面實有一場會擋/撞走你粒波/封住你位
好啦，叫個fd停一陣，我去鏟9球證個時佢又識閃，屌佢老尾

D隊友會企係度望住你帶波跑步

打rank都要劇本咁打嚟托柒？
Lol pubg呢啲都唔會啦

終於有人講，我打season次次都輸，原來係隻game要我輸，唔怪得

L1會叫佢走位
戰術都有影響

Ut就要睇埋workrate

咁都有負皮
我講事實姐
樓上呢位師兄講到乜都係靠電腦幫手
我唔知你係撐樓主定反樓主
電腦廢你又話佢廢
電腦勁識走位你又講到一文不值咁
我既角度就是跟本就唔關系統事
明明就係自己廢
屌fifa果D唔好玩fifa，快D走
你唔玩仲有大把人玩
我絕對唔係Fifa打手 我無需要咁做
我只係覺得一隻game的確係有改進空間
但絕對唔係你地講到咁差
覺得唔忿氣既，同我打 我無任歡迎

A君日日話迫害，佢處於雙方高水平作賽，受script所影響
B君未有掌握技巧，將A君的迫害混為一談，圖令A得到認同

踢英冠甲乙,盃賽你一定要分勝負,否則1個月踢10場波好基本

本身想輸換後備打，打到和左場

所以分唔到勝負的話就要重賽架喇,下半季一個月踢10場波真係可以龍門都黃bar 由fifa12開始都鍾意玩英乙打上去,每個save都試過連續2日比賽,近兩年諗通左,ea想做9我,我就做9返電腦,set到佢地0速,數佢地10球8球

棄咗好耐 因為冇時間玩proclub 其他模式算把啦 我都係拎嚟練波 5至1班尾都係比script玩 徐非你超班玩贏個script

咁88樓又點解釋 又唔關系統事？

最接受唔倒係佢無視我嘅input影響左方向力度甚至delay/skip

你拎個個別例子黎同我講道理？
你係咪次次都加時加到7分鐘先？
係既我無野講

真係屌你都費事 個別例子又係唔係關系統事啊on99
補時補到入波又係player廢啊？

自己話自己講野係道理係咪想笑死人

唔關被唔被害事
我有時贏波都feel到電腦幫緊我

我真係屌你都廢事啦
咁你係咪要用個別例子黎以偏概全
話哂成個系統出問題
另外我想講下
話輸比腳本果D笑死人
有實力腳本都打得贏啊
成班垃圾唔順超 將所有輸既責任比哂Fifa
發洩落Fifa到話佢廢Game
都係果句
你唔玩就走撚開
你唔玩大把人玩
唔順超既同我打 我一定歡迎你